(放榜)你地開工利是 有幾多

得50😰

500

Jealous😫

$380

未拆，我估$20

$200

0，垃圾工 就黎轉行

300

一樣

垃圾晴報又唔報開工利是啲野

好嬲，今日返工竟然冇利是收

一舊

600